CANON 70-200 F4 定 35 F1.4?

本身用 6D 70-200 F/4
想換35 F/1.4
去旅行同行山用
各位覺得換唔換好？
唔夠錢所以要賣完再買
射射

Canon 70-200mm F/4 正評
Canon 35mm F/1.4 負評

影人同風景

咁兩枝買晒囉